曼市幾時開始一家親？

曼聯唔係應該好憎曼城？
費格遜時代統領英超，英超最多冠軍球隊
望住一隊暴發户，冇歷史既曼城
而家因為見到佢地領先緊垃圾利
所以曼聯幫曼城含撚，呢樣野可以點解釋

同市光榮思想掘起

1.曼市發大財
2.哥迪奧拿同韓總一樣 都係光頭

感情呢樣野唔係一條數 冇得計

人地早排仲係到多謝高普

早排有曼迷成日講：
垃圾車比曼市炒8-0

我心諗曼聯都係2:0姐 講到自己大炒車咁（阿仙奴都2:0啦）

第一次見識到曼市一家親

利申先 獌
我自己就反對同市光榮呢樣嘢

鏝奪冠故知然難受
不過鏝猁奪冠二選一咁就梗係選鏝
話晒我獌最大嘅成就唔係贏咗幾多冠軍
係將猁喺霸主位置拉落凡間

同市好榮論好似係猁狗講出黎先😂😂😂😂

又拉利狗落水？

Google 下出處好難咩

最撚好笑既係獌狗幫鏝爆完閘
之後比阿狗撚
竟然無鏝應雞比人當係condom

細蚊仔無錢裝now
聽唔到李sir講波

得我地獌狗當大家係手足

今年先睇波？

同市光榮

榮基總算捱出頭

敵人既敵人就係朋友囉傻閪樓主

一個講波佬句嘢，都可以入曬利迷數講足咁多年
咁睇你同執骨佬平時亂吠，推斷返所有獌迷都鍾意空難同執骨應該都ok